% Created 2017-04-06 Thu 23:41
% Intended LaTeX compiler: pdflatex
\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{grffile}
\usepackage{longtable}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{rotating}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{capt-of}
\usepackage{hyperref}
\author{David Pineda Osorio}
\date{\today}
\title{Conociendo los Comunes (Commons)}
\hypersetup{
 pdfauthor={David Pineda Osorio},
 pdftitle={Conociendo los Comunes (Commons)},
 pdfkeywords={},
 pdfsubject={},
 pdfcreator={Emacs 25.1.50.2 (Org mode 9.0)}, 
 pdflang={English}}
\begin{document}

\maketitle
\tableofcontents


\section{Contextualización}
\label{sec:orgf4051a1}
\section{Conociendo el Concepto}
\label{sec:orgde07be9}
\section{Los principios de un sistema de comunes}
\label{sec:org2a9e459}
\section{Alcances y desafíos}
\label{sec:org95961d4}
\section{Formas de vidas que se posibilitan}
\label{sec:orgdc92f17}
\section{Nuevas prácticas económicas}
\label{sec:org7f954b3}
\section{Nuestros límites, el conocimiento holístico}
\label{sec:org53f523a}
\section{Herramientas para el cambio social}
\label{sec:org0d85f8b}
\section{Construyendo un mundo distinto y mejor}
\label{sec:org2f7afe0}
\end{document}
